## homework3-JS-destructuring
### Питання №1
1.Поясніть своїми словами, як ви розумієте, що таке деструктуризація і навіщо вона потрібна.
**Відповідь:**
Деструктиризація допомагає «розпаковувати» масиви або об’єкти в купу змінних, оскільки вони є більш зручними.